{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150939?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "MS 호텔 해운대 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降で可能で、チェックアウト時間は11:00以前です。 チェックイン以降は01:00までチェックイン可能です。 未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。 追加人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの費用を支払わなければなりません。 寝具は含まれており、歯ブラシと歯磨き粉も提供します。 駐車場は無料でご利用いただけます。駐車場はホテルの建物内にございます。 大型乗用車やSUV車の場合、1階の駐車場スペースが足りない場合は外部駐車場にご案内いたします。 駐車料金は無料です。 また、無料Wi-Fiを提供しており、チェックインの際に身分証明書が必要です。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降で可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "深夜にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "チェックイン以降は01:00までチェックイン可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの費用を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "寝具や歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "寝具は含まれており、歯ブラシと歯磨き粉も提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけます。駐車場はホテルの建物内にございます。"
        },
        {
            "question": "大型乗用車やSUV車の駐車場の利用方法はありますか？",
            "answer": "大型乗用車やSUV車の場合、1階の駐車場スペースが足りない場合は外部駐車場にご案内いたします。駐車料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "当ホテルでは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 391
    }
}